［集思廣益] 如果淨係食一哥焗豬 點先可以係大家樂慳到最多錢

同兩個窮撚同事食飯傾開
假設用尖沙咀大家樂既價 $43一個飯黎計

Alipay今個月一黎就有張滿$30減$10 Coupon
食夠3次有張一次性既$20 (成段時間淨係得一張)
再每個月每用3次Alipay有1張$5 Coupon (Total 5張)
透過Alipay用中銀卡找數每3次有張$10 (Total 4張)

而大家樂個會籍一開始有四張$5 (早午晚下午茶各一)
每食夠3次可以換$5 Coupon
食夠5次可以換$10 Coupon

咁到底食幾多次一哥焗豬先可以慳到最多錢同埋慳到幾多

暫時同同事計到係食16次慳到$95
歡迎討論

利申: 唔係打手 真心討論

更正 係慳到$130 打錯

用支那寶理撚得你係咪打手
死傻閪